{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70344&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안 호텔 시애틀"
    },
    "text": "2022年3月9日にグランドオープンした当宿では、お客様に完璧なサービスを提供するために常に努力しています。 我が宿泊施設は非常に広い室内屋外駐車場を保有しており、計40台の駐車施設を提供することができます。 務安タコ路地までは徒歩約分で行けますし、務安バスターミナルまでは徒歩約分、務安郡庁までは徒歩約2分、務安CCまでは車で約0分、務安国際空港までは車で約2分、草堂大学までは車で約3分、務安駅までは車で約8分の距離に位置しています。 客室の内部施設としては、全客室禁煙であり、65インチTV、テンパーマットレス、スタイラー、空気清浄機、ネットフリックスなどの便益施設を提供しています。 また、非常に広い室内室外駐車場も保有しており、駐車に不便がないと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の駐車場はどれくらいの広さですか？",
            "answer": "当宿は非常に広い室内外駐車場を保有しており、計40台の駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "務安タコ路地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "務安タコ路地までは徒歩約分で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "務安バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "務安バスターミナルまでは徒歩約分の距離です。"
        },
        {
            "question": "務安郡庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "務安郡庁までは徒歩約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "務安CCまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "務安CCまでは車で約0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "務安国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "務安国際空港までは車で約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "草堂大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "草堂大学までは車で約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "務安駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "務安駅までは車で約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が提供されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、全客室禁煙であり、65インチTV、テンパーマットレス、スタイラー、空気清浄機、ネットフリックスなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、非常に広い室内外駐車場を保有しており、駐車に不便がありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 353
    }
}